終於有人講返mr

由細鍾意到大
好想佢地紅返

冇抄點認呀

咪係
佢地啲歌真係好鬼熱血

散左band

It's my life
It's now or never
I ain't gonna live forever
你就是那Mr. Tam~

如果當時佢地醒少少就冇事
Mr.: 我冇嘢講